天水圍站熱愛返工嘅人出手打細路

老老實實，上到車個班應該係屯門人黎

fuck